想知時下年輕人點睇借錢

如果有兄弟有急事借一筆大金額的錢，你會兩臂插刀不問原因地借，定系問清楚再決定借與否？(如：筆錢用黎做咩、點解吾問錢行借之類）

：問清楚原因再借
：不問原因（因為問左似不信任朋友）

問原因都可以係關心嘅表現
唔代表唔信任

系你老母
吾你老母
好掛住肥絲

借錢梗要還 咪俾錢宗介